有無人想收聖誕卡啊💌

好耐無寫過聖誕卡
今年好想親手寫幾張聖誕卡比唔識既人
將聖誕節既歡樂同溫暖送比大家
你都可以話係跟風
不過我諗個個都淨係寫10張
應該仲有好多巴絲未必有份
所以我都會寫
快d留低你既地址 稱呼 同想分享既事比我啦

希望大家會將溫暖傳開去啦
一齊寫聖誕卡送比人
❤️💌名額10個

我

留名

留低你既地址啦

咁快就沉左

無人想收我既卡

唔

好

沉

啊

巴打幫你推
我之前報咗另一個巴打聖誕卡
留個機會俾其他巴打

多謝你啊

Btw係絲

幫你再推

THANKS 樓主

Thanksss

咁快thanks?
Telegram左我未架

想要
滿左額未

冇人想要

未滿啊

唔好咁啦 我會好傷心架

想要絲打一個kiss

收到未